[SGA 20-20-10] NBA 19-20 常規賽討論區 (34)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Tyler Johnson baynes躝啦

繼續鬧交，快

Beal算唔算現役top 50 sg?

籃網

all time top 50，現役top 2

閪勁定咪嘈勁D

求其數幾個都勁過佢啦

Cj lavine hart sexton lamb

箭搞笑？

東岸吹得最大應該係垃圾塞

刷分仔咁打法會唔會死㗎

好彩補返啲血

Joe Ingles係咪世界第一？

嘔返

榮仔好撚勁

雀好準

雀好勁

負碌

baynes好廢，我寧願要豬伯

kelly tech
輸了
hehe

when you come back

come back what

字母21分鐘37分

gp

AD 現役TOP5 , AGGER?

收工無得玩了

幾時先有trade
dllm

開季到而家得Fred一個trade

俾露寶騎住

爵士咁撚勁得唔得㗎

勁多隊d pick係晒雷霆到

佢好彩啫，月尾睇吓點

trade完未輸過

Conley

back to 西二，打個靚j先

勁悶
又話pistons全隊，NYK除咗RJ Robinson
Love, Brogdan
講整都無

除咗艇全部廢隊

多謝大腸放水

love to Portland 16傳到而家

respect la

塞係咪要價太高

嚟緊連打強隊就現形啦，似得我塊打強隊聯盟第一咩

成堆垃圾有咩人要

鼓佬有First Round即Deal好似係
鷹唔肯出

rose唔係

Mark Jackson?

Harden被JJJ block柒hehe

Mike james

真YC , JC

harden再被blk

cls

熊仔

其實NBA blk點為之唔犯規，有時見咁樣blk都照吹foul

咁樣即係點樣?

JC 都賣到2個次輪,今年D TRADE 叫價一定好高

好眼訓

柒箭真係好柒

JC兩個次輪值到仆街wo

一定係聯盟迫害你箭

有時就算打晒手都可以唔吹
所以犯唔犯規呢d睇球證

Lbj highlight 唔少都係拍哂手，又唔會吹

係，不嬲明星雞

ja

字母哥21min 37+9+4
痴撚線

我只係知手掌係波既一部份 打手掌好似唔犯規

下場仲係baynes正選嘅話Monty快撚啲躝
Tyler Johnson都快啲躝

依種load management 高章

見到我麥炮轟啞狗真係開心 無迷錯

柒箭

成場箭防守都係on99

Harden攞咁多分又有咩用？
隊波都係要輸
Harden肯定會發脾氣

雀、塊排西二、三
今季最期待的畫面

鹿個pace係70勝，字母mpg 30，仲要人腳唔係話好勁
不動河山肯定係第一教練

拎隻垃圾load man 狗同真聯盟第一人比is 冇肉

有冇得J 下

字母歌21分鐘17射 37+9+4

登登38分鐘 30射38分 一分雨 廿個罰球

結論登登得分能力更高

我以為得我一個覺得公鹿人腳唔勁

我講咗好耐仲俾人笑過

唔係話特別勁但陣容完整 兼容性高

成堆一半都之前無人要
咩畢掃 大細盧比斯 馬菲斯 伊拉素華

拎一場半場

你望下哈登個iso次數同效率出黎睇先

09 10 垃圾騎啲朋友

咪=08 09 10 FOJ
Season係威係勢

playoff賴屎

每個位都有人打啫，除咗字母全部都係二三線
舊年我話龍勁過鹿俾人笑

做乜抄我

咁問心,公鹿D人應該勁過騎士

勁好多

字母哥
帶公鹿聯盟第一
今季開發咗三分
N場三節收工
多數mvp

哈登有超級pg西書
依家排第幾？

字母哥帶隊勁啲
哈登得分能力高啲
有關係?
你上面講緊得分能力喎

你講依堆廢話同你講佢兩個得分能力有咩關係?

騎士勁啲 08-10合作過

漢堡神偷 oneal
巴西神鋒varejao
狂砍五十 jamison
明星PG mo williams
移動長城 大Z
聖堂射手Danny green
柏加二世 Anthony Parker
詹士老豆 D West
波東拉 Ben Wallace

舊年我估龍嬴勇都比人笑啦

我第一個估龍4:1勇差少少就中

Ball Don't Lie Ben Wallace????????

賤種KD斷腳講經咩
唔傷勇三連左啦

波東拉個隊友

哈登得分能力高過字母哥？
靠chok罰球？
望吓字母哥命中率、出場時間
先再講嘢

東西岸龍頭已經開始甩開第二名了
Jazz唔經唔覺連贏十場，上左西二，灰熊又躋身前八

速龍換細加都比呢度笑on9
又話咩vxxxxx 後生d，細加咁慢，回哂塘

湖人預左咁勁

冇KD 你隻占士三連左啦

AD 未傷完唔好咁老定

占係佢嘅

lo-man 下囉,反正坐定西一

佢真傷，好似行路轉身都仲痛緊

其實你知唔知字母罰球都有10個
哈登得分能力講緊係歷史上最top個3,4個
講得分能力 字母連現役最TOP個3,4個都未必係啦大佬

我想問
單打得分效率關出場時間閪事?

比命中率又多鳩餘
你唔撚望下出手分佈先?
DAJ試過7成命中，咁佢係咪最勁

你仲要再望下哈登同字母個助攻比?

淨係睇出場時間命中黎比較兩個人得分能力高下真係極之膚淺

(笑)

歷史最top 3,4個？

季後賽瀨屎 打到碌撚咁

哈登就係效率低

靠罰球拉高真實命中率

16 curry 就真係高

點架 你到底講緊咩得分能力定咩架

咁點?

16Curry season係nba史上最強表現top 5
playoff咪又係賴屎

同樣，你講到第一嘅字母上年playoff冇賴屎?

冇投射咪瀨屎囉
但今年字母三分都上到合格位

傻閪先信哂TS

睇Iso PPP 哈登係1.16
字母係0.9

講緊佢一場靠單打拎緊17分，字母先3.7分

講真係咪湖狗普遍弱智

其他Playtype呢

佢開地圖炮呢下我都唔幫佢了
撐你了廢老波

占狗係惡d

呢到100%潮迷

單打勁

唔代表得分能力高
係因為光頭佬照住你
Hi親就有foul

變咗防守球員唔敢守

如果用對curry lbj嘅標準
登登最多得幾個罰球

好似季後賽唔畀哨
登登playoff就廢

harden同猴夾個幾年咪係咁...
冇雞... 又打得唔穩..命中極差

單打勁唔代表得分能力高

單打數量同效率高到只係次於MJ叫做唔代表得分能力高

我真係想知點算高
數字高唔計，效率高唔計

基本數字高加基本命中高加出場時間低先計?

Curry 單對單
你估贏唔贏到 Uncle drew?
見你勁就會玩double team

而哈登嘅單打得分
好大程度係靠哨

因為一場廿罰
起碼無咗三個球員
令到對手唔敢守盡

但playoff無哨
所以哈登真正單打能力浮現

咁高比得分能力算唔算高？

常規賽高
季後賽低

你做防守球員 點守

廿個罰球

點撚樣場場廿個FT啊
場均先11

講經咩
柒撚左你就潛啦仆街

單打能力高唔代表得分能力高

其實鬍鬚得分能力都冇咩好質疑
重點只係討論緊佢個打法同埋成日Draw Foul好撚肉酸姐
其實佢唔鳩Draw 3X分一場都冇難道

贏唔到

廢鳩真係好撚廢

掛住鬧交無人知啞仔半場26分

唔鳩draw
即係防守球員
可以認真防
季後賽見過好多次

老年manu都守死佢

多就廿幾個
少就十零個
贏緊就再畀少啲

無銀仔照一早收皮

哈登都吹奏 就知係你唔識嘢

扣哂D罰球都28分場

無咗咁多哨
就唔係呢個防守強度

好似對curry LBJ咁
打死都無foul

即係17啦
未進化個年，唔計最尾個場都拎緊27+10，Season 29+10

同埋講到刺其他人死嘅
個陣啞狗仲係度

lbj由高中明星雞到今日 是咪搞笑？

笑撚左冇雞就收皮

咁FOJ收左皮未

以前一樣極多體毛哨

哈登有LBJ身體質素咩

Playoff 有邊次代表作？

收皮啦 咁叫得分能力強

輸波就未進化？

勇士仲唔TRADE走個垃圾唔係覺得佢可以打出身價下話

who

隻奶共有冇雞都一樣
佢罰波屎到仆街

勇士得一個垃圾姐

又真係未
佢進化都係依兩年

而已近三季都係輸比宇宙勇
好失禮?
仲有邊隊可以同健康勇咬到咁耐????

Green?

harden crossover+footwork alltime top3
淨係呢樣野都夠做現役得分第一人
唔靠罰都肯定30ppg
點樣唔強法

利申 反登

哈登得分能力強係不爭事實喎
你點唔想認都冇得改變

事實就係佢係MJ之後最強得分手

勇士幾時先贏到第十場
作為勇粉今年真係睇到冇mood, 好痛心

Trade me

Harden身體質素唔好
成日搵佢守內線喎

jordan poole?

個個年代節奏慢過依家咁多

Jacob Evans?

呢個真係好廢

ching冇睇波幾耐
依幾件佢冇哂D雞喇...
佢場場咁鏟應該要同harden差唔多ft la

更正 明星雞到2017

牙登得分力都有得反係咪痴線

你湖啲手足黎

捉返佢入去同甲甲做院友啦

反下射罰波輸playoff , 帶隊廢未算囉

反得分真係企唔住

真

係咪見到啲人講哈登單打得分能力超越左強姦犯

激撚到力生蝦咁跳，面都紅哂咁對住個mon要反哈登

丁滿與彭彭迫害啞仔唔俾佢上50分

今日on fire

WCS

Harrel 真係好撚癈

羅狗

哈登單打得分能力超越左你偶像

有一個GOAT

呢排灰熊爵士咩料

其實不嬲勁，重回正軌only

渣
有腦有心態有skill set 大心臟
想問點bust?
唯一隱憂就係傷，後生仔唔錫身

勁左咁多場先食一場屎

終有一日會去湖人

到時迷湖

幾年前重有玩香討個陣記得火箭人講過基石守低位係Top3

alltime top3 ??
現役得分第一人???
唔靠罰都肯定30ppg????
你講既野冇一樣野係佢做到....

講真12 playoff橫掃潮嗰年係佢低位守死球王

火箭人

crossover+footwork 數三個黎聽下
現役得分第一係殘廢KD 殘廢curry 定廢老
第三樣無樣本 但佢無限開火權+skill set 唔難

梳，係kd 之後先登登
Crossover之鬼係我榮

kd(斷腳) 唔計
crossover勁有好多
但有埋進攻footwork既都無幾多個

當一場零罰球都28分

dwade kobe ki ai
你只計今年我認同得分最勁係佢..
不過計現役得分最勁點都係kd
第三樣佢事實真係做唔到..... 所以唔計啦...佢E+已經算係無限開火權...
但唔靠罰上30 我好有保留... 一兩場就得...場場好難

諗起Rubio直頭係佢後面防守

守Harden唔計犯應該場均十分都無

依個係好大問題
對比起佢廢老 curry melo 真係少好多ft

如果守佢果個係保雲
佢一季會有幾多分

腸真係廢

U角吾角WCS 2M人工叫Overpaid

早就應該爛落g league
或者去同lin頭稱霸cba

d wade kobe footwork only no crossover
ai ki only crossover no footwork
footwork講緊係一系列無解stepback sidestep
連當值都講到明有煲熟晒佢d footwork學野
唔通係學罰球？

kd傷完係點無人知 尤其是急停係佢主武器

Footwork includes post move
Dwade Europe step 好撚勁 加埋快
Crossover 都出哂名 post move 一樣好好
Kobe post move footwork 好好 crossover 唔差
但未去到好勁
Ki layup zip位好撚靚 成日俾佢搵到位上
依d都係layup 範疇

照你講法 除左d wade外 其他都無邊個係兩樣野都elite級數 咁登all time top3 有咩問題 而且wade呢兩樣野都略遜於登

ki就唔講啦你都離晒題

其實我前面都講錯左
如果係handling+footwork top3
咁仲有無異議

Ok dwade

呢到無人答到你架

原來呢到講緊我

其實講到厭，登登大量球權，而且打法係stepback three +drive in, 罰球比率實會提升

唔少球評都講過，佢同佢老死ddr. 上籃係會伸直隻手畫個大圈比對手打，防守一多手係好易被招

夾手翹手呢個無異議，係閪既，但講真聯盟有幾多個做到先，夾完人手仲要有力上啵？

仲有，登登招stepback 變化好多，屌佢前跳draw人真係得啖笑，個個打NBA都係智障？明知登登咁做都比佢draw?

只講今季，特別今日灰熊呢場，佢邊有哨子護身？ 下下入去比人輪大米都無吹啵 ，當然我係覺得jjj 協防做得好既

如果要咁講，點解唔屌字母，佢咪又係硬爆draw foul, 只係字母同lbj一樣比較體能向姐

Wade jh 鬼禿 既euro step都係唔同流派黎，其實有啲難比較

Wade係以速度取勝

Jh 鬼禿 就技巧高啲，變化多，但呢兩個既用法又係有唔同

只能講，人比人，比死人

我唔明佢點解屌登登無罰球會30都無

Mj kobe生涯都場均8定,10個罰球，佢地都係場均 3x,

咁係咪代表佢地係draw foul狗

其實 PER 條 formula 係 wiki 都有
詳細可以自己去睇
無深究下其中幾個可能：
1) PER 會做 pace adjustment
2) PER 會睇 team stats 比重對比 league average
3) PER 其中一個重點係講 point per possession, 拉 average 係 every team being equal, 你打人地 bench 定人地 starter 係分唔到，同理 schedule assume 一樣

成個footwork同handling既skill set咁多野
淨係拎最唔常用既euro step黎講
仲要拎體能型既wade黎比

zion對馬刺果場復出

仲肥咗 冇架啦

如果你覺得wade真係得身體 冇技巧 咁真係暴路哂你智商

Wade 除左lay up post move face up jap step
Pump fake 用既foot work 都係頂級 係sg 黎講
有速度 點解唔可以有埋技巧

真係痴撚線

wade 啲post move

我唔sick波
點解睇到好似曲到圓咁

帶返頭盔先，我無話wade無skill, 只係比較係上黎，佢既速度係最殺食

同埋，其實有得比咩，wade同 登登既skill set都唔同

只係講三分波 同 剷籃已經有好大分別啵

淨計進攻哈公子現役頂尖就梗啦
自創step back步法將規則允許既步數用到盡
之後就個個都學佢呢招
但明明好好地Crossover/stepback/剷籃已經可以28ppg
者係正正經經打唔鳩draw已經好撚勁既時候
走去開發啲上籃夾手、前仰跳投呢啲19招
咪乞人憎囉

哈公子肯射返中距離已經夠做歷史頭五得分手
而家反而走火入魔搏犯規

你講緊ball handling + footwork
Wade 兩樣都係頂級

不過上面有條友話wade 體能型 冇得同技巧型既harden 比

體能型球員永遠都只會俾人放大佢體能 但技術成日俾人ignore

見到 Kobe ,Wade 乜9 no crossover ，已經忍唔住笑

活塞個法國仔咁快就上力
以為要練一兩年

doum boy a好撚勁

rose勁撚到

沙邦尼斯

根據記者Ramona Shelburne的報導，快船球員女人接受了記者的採訪。

女人說：“當你是個孩子的時候，你自己審視自己，你會想像那個畫面，我父母坐在場邊看我打球的畫面，我在洛杉磯打球的畫面。但是我認為最好的事情是，當 賽前介紹我的時候，都會聽到'來自加州棕櫚谷的女人'我不是為了快船而打球，這是我家，我為了家鄉而戰。沒有比這更好的了。”

本賽季常規賽，女人出場30.7分鐘，得到23.5分6.0籃板3.7助攻。

Raptors今日著晒火

DDR呢兩個禮拜回春？以往到一月就食囇屎

啲主力好多出返

差FVV

籃網次次第四節都便秘加雪糕筒防守

Report: Kawhi Leonard, Paul George Met at Drake's House Before Clippers Deals

Paul George provided a peek behind the curtain to explain the series of events that led him to join Kawhi Leonard and the Los Angeles Clippers.

George told ESPN's Ramona Shelburne he initially called Leonard to congratulate him on his NBA Finals win with the Toronto Raptors and that their relationship "just trickled from there." Shelburne provided more details:

"There were countless text messages and phone calls and then two in-person meetings at Drake's house in Hidden Hills, California. (Drake had befriended Leonard during his season in Toronto and let Leonard — who lives in San Diego — stay there when he was in Los Angeles for free-agent meetings.) By July 1, they had decided to put their plan in motion: Leonard told the Clippers that he was interested in playing for them but only if they could improve their roster by adding an All-Star-caliber player like George."

George and Leonard met July 2 in Los Angeles, and then George's agent reached out to Oklahoma City Thunder GM Sam Presti to discuss a possible trade to the Clippers.

According to Shelburne, Presti was "stunned" and met with George to personally address the situation. The Thunder subsequently acquiesced to George's request and eventually worked out a deal with Los Angeles, with the trade having "nearly collapsed under its own weight" at various points during the negotiations.

榮叔

想睇雷comeback

melo打火箭

每日一篇？

DVD都carry唔到Irving

drake借埋間屋俾Kawhi住
結果用來俾PG, Kawhi見

柒碌今日打成點？

榮叔新世代毒瘤CONFIRMED

一直無否認佢啲夾手閪招，如果佢進攻唔好諗咁多draw foul真係會好好多

可能教練想俾佢打返起先上正選

不過後備打得仲長過正選都冇話後唔後備架啦

盡咗力

波叔今年要all star

對面今日個個爆seed

主要係佢自己要打得進取d
下下long2唔會進步

都話金塊肯用我一定掂

攞多幾分就亂打俾人換走，真人版my career咁

wiggins返況似乎一般

近*

好似前果排好左又沉翻

Tobia Harris場場都咁勁，76 就唔使咁愁

場場7成命中率 早就歷史第一人

關鍵時刻要有個人跳到出嚟

我榮係咪又carry贏波

又借啲意反佢=.=

其實 all time 個人得分能力全盛 melo 應該有份
進攻萬花筒個朵並唔係流嘅

唔係掛
單打教科書個朵又點睇

串撚到

單打進攻勁唔= 進攻樣樣精wor
prime melo 係樣樣精....

多餘啦

一季30+都冇，憑咩同最頂尖個D比

樣樣精有閪用咩

用十個唔同方法入十分勁定用一個方法用十二分勁呀

湖人日常sloppy

melo playoff career average 24.5 (30.7 highest) regular 24
harden playoff career average 22.9 (31.6 highest) regular 24.5
harden 咁撚高得分仲要係得益於現今比賽節奏快左 球例保護進攻者

你要比較harden / melo 得分
我一定係揀melo

帶隊另計

all time list好長既話佢都有份入既
即係大家討論下all time best個堆
佢轉頭去討論50大球星咁

咁就唔好成日詬某球員進步唔全面,, 得一兩招

咪癲啦

Melo 我係當佢係現代 George Gervin

你都痴線

如果BS 場場剷籃拎到25分有閪人反佢唔射三分咩

癲wt??
harden得分係現今體系幫左佢太多
只係講緊second chance pt 轉左14秒已經兩個世界...

今年先轉14秒
你拎po呢d都未轉

潮

只可以話可惜大家係唔同年代打波
而家係球證鳩吹年代掂下都吹罰
哈登得分能力係勁但如果係面對90甚至00年代防守 罰球少左加上體力會消耗大左我相信哈登都冇 30 一場

咁都冇clear path?

球例保護進攻者 唔係今年既事... 條友賣犯3分.. 體毛lay up

true
我就係講依樣

咩直上場比我帝幫佢地起機
宜家瘋狂悖起

harden真係慘，要拎埋係雷個d stats黎同melo比

melo同harden根本就唔同level得分手黎

講緊melo又去講harden做乜
而家上面討論kobe wade個堆咪同melo同年代生存過囉
就算要harden冇份 都未輪到melo啦

未計最近兩年我覺得同 tier
但呢兩季 Harden 係再進化

淨係睇得分能力或者係

但你再睇埋ast

Gordon

當值18min三雙

harden 係近兩季先上到30 分
以前係冇

破左wb record?

紀錄係肥仔14min33sec

咁你個數都拎埋佢okc去計又點

我只講得分
Overall 進攻我以為無乜嘢好爭論

@巴特利又係kings

潮做乜提前倒水

講到FT得分咁可恥
一係全部人減晒FT分 睇下邊個最高分再討論啦

純粹想講囉career average來講唔係咁好
harden係OKC打足三年後備, 計regular其實係25.0, 但唔計個三年係29.6
等於kobe唔計頭1/2年, 我覺得都合理

daniels

Ft唔可恥
不過打波打到只為draw foul就可恥
放心 你個harden一定唔係

講到其他星冇份咁
大迴環個d咩黎
kobe以前都一樣成日用

但都係有啲取長補短
罰球少左, 但同時三分空間多咗, 仲要唔會有隊一入半場就double team

我又變harden fans呀

同埋唔明星來講
最多3+1的crawford都成日用腳draw foul
不過唔夠樹大唔招風

明明屌緊melo 又要拉埋harden黎講
harden柒d都唔會令melo型d
都唔知做乜

kd大迴環 kobe體毛雞 foj皇子哨

扣撚埋佢地丫嘛

唔好屈我做箭狗/harden狗丫

有閪分別咩

咪又係為ft而做

Final Wade

金身護體

咁樣咪唔公平lo
只係拎佢開始勁既時候比
你入nba draft order = 你高中實力..
你自己個時未發光發熱 入NBA冇 咁多時間打 都係你實力一部分wor

我都幾憎harden
不過harden進攻all time top 3/5都好難拗
講緊footwork, step back呢類無得搞, 就算唔係講ft都好撚癲

8分4板vs 22分13板14助

好似係球員響final 入面最多FT 既一個系列

佢一日playoff 仲係打得咁7 ..
all time top 3/5 永遠冇佢既位置

你都戇撚鳩

咁你咪雙重標準 人地著數就實力一部分
咁harden遲出世都係實力一部分

咁好正常
你講進攻勁絕對係可以指一個period
等於啲人講ben wallace防守, 唔通又要計埋佢was, Magic時代?
講nash傳波勁, 跟住counter argument(因為要公平), 所以佢career得8.5, 咁一定唔係算最勁個批啦, 連John Wall都不如

咁你同一日nba就打正選既比
你自己打bench 又冇咩時間出 <<用依個理由唔計佢個季好唔公平wor

你話兩個只計prime就公平
但一個只計prime另一個就成個career 咁計咪唔公平

所以咪兩個都計prime囉
你做乜姐

咩人先會迷傾屎？

發覺呢3年, 除左鍾意睇Leborn幾柒, 就係鍾意睇登登輸波

被虐有快感嘅人

鐘意睇sm個啲

我都迷

應該得兩種人
1. 懷念02年嘅老屎忽
2. 想出名揀隊冷門隊嚟迷

你做乜鳩

不嬲都計prime

咁我屌兩個都計career on9
唔代表我唔支持兩個計prime
咁好啦, 俾你計prime, melo有冇邊7季係avg 29.0
又係你自己計career來講melo>harden先

我剩係記得好多年前, KD 體毛FOUL同掃地FOUL都俾人屌到反艇, 依家捉人隻手搏犯規好似天公地道咁

巴特利:懷念02年嘅老屎忽
勁慘, 迷隊西隊

2. = 你同露寶？

鍾意睇CP3多啲

你高中勁= top pick =一入nba多時間表現
你高中冇咩發熱點 (大氣晚成) = mid to late pick = 少時間表現 =數據差
所有野源於實力wor

你話佢著數 佢係.. 但因為人地高中勁過你先有著數lo

CP3 今年唔好睇, 正氣左

邊有人講天公地道
係覺得要屌應該公平全部屌
而家大部分人只係屌左個最撚癲既
其他就覺得冇所謂

唔記得左係邊睇過, 有人話係技術嚟

Sor lor

harden探花嚟

箭又輸

客觀講 呢種野真係得佢咁癲做到
大迴環都係技術
冇關係
正如占士下下坦克車入去都俾人屌 但事實呢d都係技術

大器

唔知你想表達咩
不過如果john wall依家退休
你一定會係咁打J, wall(9.22) ast好過nash(8.49)好多

同埋講咩人地高中勁過你, 咁manu, dirk, nash, yao呢啲唔洗講啦
冷戰後sabonis, toni kukoc呢啲又唔駛計
你索性計呢啲之前先out哂international, 講波淨係講美國黑人高中生入nba個班算

好似仲未有人迷活塞

真
入po的話唔會想呢隊野輸, 同熱火差唔多
之前想佢永遠摸唔到西決地板

活塞 魔術 溜馬 黃蜂(真心) 騎士(非迷占)

魔術 溜馬應該有堆舊fans留低掛

魔術得返富仔fans默默支持

成隊魔術呢幾年其實最鍾意Fournier

湖反cup了
反湖又輸

穩西一入po，但最後俾艇剋死

尖銳我塊出品

Lal啲女正到

最好贏埋柒箭而出線

柒左

xyz條link好窒,有無推薦?

唉
又輸唔到

以為係自己WiFi 問題

又炒樽

富仔呢球勁

我都以為係我問題, LP都好LAG

三個潮發呆空哂任入

Lag都睇唔到

fultz大三元

富仔triple double

魔迷

富仔抽筋？

係啦, 老實講, 又好小見到NBA有人抽筋

Fultz

富仔辛苦哂

豬閪富都3雙

富

反猢黨今日收穫一勝

富仔勁勁

富果然係狀元

Ben都係

湖臨尾幾球防守咁差

ben除咗射波樣樣都似嘅

富都係, 所以同BEN撞位, 之後唔夠靚仔受到迫害

Ben係千古罪人

開心富仔黎料

今場咁既陣容都只係輸一分

衰靚仔, 無計

幾時講過佢無
只係講佢handling+footwork加埋無harden咁屈

同埋你講個d footwork例子少少鳩

湖黎緊d賽程死緊，今場咁都輸，開始連輸吧

富仔3雙J死

迷富黨第一次召集

識唔識分頂尖同唔錯既分別？
如果你覺得kobe wade handling係頂尖既
咁討論結束 我地睇緊兩個唔同既nba

依家入紙

Nba第一人(靠ad)

熄冷氣

如果你係單純反登 唔係盲wade
呢到個個都知我係melo死忠
但你話melo得分能力>登真係笑撚左

當初閪換到可愛
果時換咪雙贏
依家兩邊都仆晒街

其實大家都係同一個熄冷氣既球場比賽, 仲要後生過人

係咪順便串埋對面其中一位球王

年紀大,唔記得左邊個打邊個嚕

其實好難比較邊個 top d 嘅又唔同年代又唔同位置
btw 講笑咁講....淨睇今日比賽 melo > harden 聽日唔知

大家睇法唔同..
我覺得harden 完全得益於現今球例籃球體制先上到依個lv
體毛王 無論3分定FT 都係... 一到playoff冇call就收哂皮
純比prime 我唔覺melo 輸比佢 最多差唔多 講得分

同埋harden playoff 同regular 比現差太遠...
all time top scorer 冇可能係咁..

講緊all time 最基本係真係要睇到playoff 都要keep到/ 要有更好表現

咁高比點撚算

又吹奏我蝗

花式吹奏占士

係勁嘅

唔去76係死罪

冇心
但我心目中既all time top 得分手一定要係咁
始終playoff 強度同regular差太遠...

all time top講緊起碼十個八個 harden已經接近 keep住而家呢個水平的話最後實有佢份

我突然諗起，張伯倫PLAYOFF得分係斷崖式下跌

咁佢係咪都唔係ALL TIME TOP得分手?

唔係 個人評論
應該問有冇人評過佢係超級得分手?
100分好勁.. 但太過遠古時代...籃球都未發展得成熟..
所以唔評論佢....

張伯倫都冇

你個世界真細小

廢老

就係輸呢分屌佢老母

Parson 訓練完遇到交通意外

好撚黑

外國帝粉: maybe we should wait for
marvin bagley iv with better instinct

屌你老尾耐冇入黎
真係睇回覆已經知咩人改左咩名

"I mean, it's transparent. It's out there. It's glaring, in terms of the pieces that we need in order to be at that next level," Irving said after finishing with 14 points on 6-for-21 shooting in Brooklyn's 117-106 loss to the Philadelphia 76ers on Wednesday at Wells Fargo Center. "I'm going to continue to reiterate it. We're going to do the best with the guys that we have in our locker room now, and we'll worry about all the other stuff, in terms of moving pieces and everything else, as an organization down the line in the summer.

"It's just something that we signed up for. We knew what we were coming into at the beginning of this season. Guys were going down left and right. [Garrett Temple] is out, [DeAndre Jordan] just got hurt tonight, Wilson [Chandler] is coming back. We've got complimentary young guys as well that have done a great job the last three years.

"Collectively, I feel like we have great pieces, but it's pretty glaring we need one more piece or two more pieces that will compliment myself, [Kevin Durant], DJ, GT, Spence [Dinwiddie], Caris [LeVert], and we'll see how that evolves."

珍妮武士？

希望啲人公平啲

佢講得冇錯喎

原來only no 係解 唔係頂尖。
Not 同no都唔識分？
有冇頂尖既benchmark 可以參照下

網隊應該好快有trade 🥱

Kcp Kuzma green <-> Kyrie

Allan 機會大🥴

無提 Joe Harris 同 Allen

想去湖咩

夠換咩姐

Malik Bealey+軍曹

Mpj me ok

橫掂都唔打 最緊要無撞花塊面

你自己碌返上去睇一直比較緊d咩啦捉乜鳩字蚤

ki ai cp3 manu curry
kobe wade同佢地係同level?

條撚樣呃完呢份約好消失啦

兩份加埋都億幾 夠洗了

準備夏天又食女做model

我，做咩

Atlanta has traded guard Allen Crabbe to Minnesota for PG Jeff Teague and Treveon Graham, league sources tell ESPN. Hawks get a backup for Trae Young.

On9

狼

鐵爺回家

廢物鐵狗

齊羊會唔會無波打
完全比鐵爺比下去

唔明狼為咩？

是但啦 兩張expiring contract

為左俾齊羊跟鐵爺學野

小弟有眼不識泰山
其實鐵爺有咩勁

看懂鐵爺
你才真正看懂NBA

持球穩如泰山
控足廿秒面不改容
最後一刻總會搵到人傳或者自行解決

你唔明鐵爺有咩勁但佢依然係nba生存緊就係佢勁嘅地方

Hi, miss me?

狼
不過都好，狼呢隊野浪費時間

好彩fans 投票已經唔重要

mitchell>booker

禿伯>咪嘈

今日係雙票日，大家記得投票呀

狼邊個打一號位
DLo ?

牙禿完全值得入all star

係

all>murray

但佢迷占

1月17日訊 近日魔術後衛富爾茨接受了NBA官網記者John Denton的採訪，在採訪中富爾茨談到了湖人球星詹姆斯。

在1月7日魔術對陣籃網的比賽中，富爾茨得到了生涯新高的25分。 富爾茨表示詹姆斯在賽後第一時間就給他打電話表示了祝賀。

談起詹姆斯，富爾茨說道：“他曾主動聯繫過我很多次，他就是我的導師，他總是告訴我，我可以隨時向他尋求任何幫助。在對籃網拿到25分後， 詹姆斯給我來了電話，向我表示了祝賀。詹姆斯於我而言就像一個導師，這真的太酷了。”

本賽季至今，富爾茨為魔術出戰40場，首發35場，場均出場27分鐘，得到11.7分3.4籃板4.6助攻1.27搶斷，投籃命中率46.2%，三分命中率26.5%，罰球命中率73.9 %。

76留富仔好過病閪

試下唔好撚on9

Zion又唔出？

冇得咁講,76明顯要即刻爭冠,冇時間俾富回魂

1月22日對spurs先出

希望腸贏到NY

打廢隊咁岩一場好波姐
Ben 今年都三場大三元幾十場雙雙啦

Quo錯

Knox廢到

柒到

新人頭幾場同今時今刻一d分別都無

謝夫堅有冇話去邊

ayton真係場場都有進步

想佢練返好中距

後備冇人帶波, 而家班新仔冇羊在場帶唔起攻勢成日亂黎
羊傷左一排輸到咁搏唔到入playoff, 專心練新仔, 鐵王起碼刷到助攻
所以之前換左turner返黎用唔著,佢冇3分又係搶分用

NAW 愈打愈好，個人定左好多

係咁幫DA刷板

屌你今場又食咗藥

NYK連刷兩板俾DA
24,21reb
cls,係咪抖了終於

有rubio好重要
識lob

完場drug test

The Houston Rockets, Dallas Mavericks and Philadelphia 76ers have expressed interest in Covington.

Minnesota is expected to hold firm on a high asking price for Covington. Covington has $25 million remaining on his current contract over the next two seasons and has a great relationship with Karl-Anthony Towns.

箭爭唔爭到Covington

First 20+20 from a Suns

完場先開片

兩個都唔知做乜鳩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

超, 無料到

下場boston希望可以強姦佢個底

原來生仔咁有用，有無手足準備夾錢幫差狗同刷分仔搵幾個老婆生仔

想問下男人生唔生到仔?

gay

鵝班新仔唔錯

naw 有d料到
基本功幾好

我覺得Frank Jacksonn都唔差

ingles真係嚴重俾人抵估

D決定幾差下

單純進攻我覺得幾好

不嬲勁

係肥T條廢人唔識用

用廢鐵

哈

咪嘈

箭用咩換

今年無哂playing time
覺得可trade FJ, Okafor
They deserve better

ALL STAR 投左 ingram , 無投錯

Okafor 今年都有幾場好多時間打, 仲打得幾好

唔想ig又空砍

唔知點解今年都幾有興趣睇燒鵝, 睇左好多場
唔知係唔係因為想睇下離開Lakers既人係唔係真係會勁D

12M Covington
又唔會有人肯接18M Gordon
Tucker加rivers掛

咁要諗下有幾多人想要河仔啦

機會黎啦飛雲

但明顯prefer favours護框
favours係度，okafor成日零minute
俾時間都俾hayes
想okafor走到，去溜都k

覺得點都唔會成功
係我要小牛Brunson好過啦

問題係, Okafor又有幾多隊依家願意收留

好撚型呀屌

diu

ig

@uncledrew

Ingram

Bi cls

真心覺得ingram今年值得打All star

溜，熱，拓，牛
後備攻力C

IG

始終防守真係出事

嘩, 屌你老母球証買好撚大呀?

Jm9呀又

你要埋我果份
利申：牛迷

啱溜
後備得防

🤔

球證on9

咁撚想保住jazz個連勝??

上場打ingram手又唔計
主場比人黑 on99

唔係ot ma...

輸撚埋

黑撚到屌

自從羅同b離開左我湖，我就知道佢哋一定會成功

cls，咁都要開ot

大小通殺

Foul 乜

反ig 黨

咁kuzma都要快D離開湖

0.2秒 圍骰 通殺

想知雀d 雞平時係點樣？

咩大小通殺
唔識咪9up

New Nash wo

我b仲有冇力打

@食蕉

ig繼續上力

係咪NBA唔妥ingram , 咁既英雄波唔俾佢威威

黑哨雀

Ben Simmons scores a career high 34 points

頂住呀ig

IG上50我jump

okafor 好慘
點解唔俾佢打多d 係有人傷先放出黎
俾人當 condom

2ft畀你燈走咗

波狗好撚癲
真係可以炒哂就唔攻

屌你啦Gobert , 上次你打晒手咪又係唔吹, 依家叫人睇片

一早吹好d未唔洗還雞lor
Dlllm 垃圾球證

new nash好用, 適合狼
蝕D我牛只要covington就算

客觀討論 呢球foul?

呢球冇
但for the sake of consistency......

為咗我b，反雀了

ok

求下你ig上50分贏波

雀
抵撚死！

唉豬唉豬我愛你

咪嘈廢到

2球罰球生醒就得

不過我估佢49分埋尾

Ball don’t lie
炒easy layup

唉 ok...

屌

笑死，仲話超級巨星喎

後生仔始終係後生仔

我唔敢咁樣批評一個拎緊46分既人

ot炒咗4罰

食蕉弱智 唔洗理

ball don't lie

Bojan

燒鵝真係好有佛心, 當日okafor復活令人感動, 今日B仔成材更令人感動

咪嘈overated la
前年只係-6打爆okc 3巨
其實吹大咗

屌真係49分

okafor都唔算復活啦
事實證明只要隊波有件正常少少既C都唔會用佢

撚屌係咁
早年要跑20分數
就場場18、19分埋尾

咁真係感動左幾場麻

一早慣

睇我b ot d罰波以為佢仲係湖打緊，屎到

giannis ft 10-20

廢就廢啦，我莫莉夠攞過48分啦

我又覺得唔差既, 你睇佢最後都無心再拎個波去等人犯規, 起碼49得光光榮榮

其實佢喺76人俾人印象太差
加上又唔係各方面好突出
有隊肯留佢算係咁

攞你murray同垃圾比？

算啦
不過49好似係career high?

其實好奇怪, 佢進攻步法唔差, 但係防守橫移速度咁慢, 好神奇既構造

5字頭型好多囉

我莫莉無人話係超級巨星，你隻垃圾咪嘈有喎

49同50分雖然差一分
但係我覺得呢一分真係會好大分別

差好遠，49當40+渣
可惜

打開2k milstone 既分別

BI好波, 繼續努力

進攻步法直頭算好喇
但防守真係好撚屎

塊廢撚到

正常進攻步法難過防守橫移, 佢真係奇人

正常發揮

佢防守係廢到gentry寧願出新仔
佢有正常水平都應該打到正選

食蕉深潛左

証明一樣野, 依家籃球對Center要求
1. 防守好
2.識射3分

Instagram冇左球霸James阻礙發展
即刻生猛晒

塊連廢物勇都打輸就執柒左佢啦

健康既mpj好j到

B2B+傷三個正選

未完場我都唔會再笑塊
次撚次都cup 屌老母

唔係炒左chriss嫁咩
點解又返番黎

希望下星期zion出返
唔會影響佢出場時間

早10年打波應該會好好發展

用2 way contract簽返

下限Al Jefferson

串人step back 3

影響Zion

Zion做pippen咁既角色ok了

鵝之前好似講到明zion先係大佬 啲人仲估ig會唔會不滿

玻璃人只可以做飲水機大佬

對弱隊經常輸，好正常

對弱隊就9打

而家邊個先係大佬？

講緊波？

IG = MJ
Ball = 柏賓
Zion 做住夏巴先

塊狗廢閪到

同埋肥仔一發脾氣就會鳩打
btw見到勇啲新仔開始打出隊型好感動

如果今日有塊狗陪我輸 我會開心

好過季初唔少
但都係預splash brother summer返黎
再夾會好更多
今季踢走啲定位重疊&養唔掂嘅 應該就ok

前有kobe tour
後有james

命苦

IG未試過同kobe一隊

Mix 左羅同bi

依個係鄭俊宏

屌你老尾垃圾HBK又拎IG黎打J

Brandon Ingram成為鵜鶘隊史最年輕45+先生！他真的是我湖的驕傲。
關你湖撚事咩

訓左冇睇 想問下devin booker今年入唔入到all star

cup緊 thx

✏️ HBK

次次恥笑親都cup 慣撚咗

Let's go Warriors!!!!

Cuped

輸咪好囉，你tank緊架傻閪廢鳩

Brewer 51
IG 49
Brewer>IG

Brewer打一燈

Jokic又入clutch shot

最後比green帶上黎係做咩
強行扣自己時間

記錯自己係CURRY

Will Barton 好hot!!

羅狗+廢鳩，擺爛孖寶

新負碌籃球

on9

笑煮嗰7頭

仲有wcs
tank 3劍俠

以前冇睇傾屎唔知點解傾屎唔要佢
宜家唔明湧點解仲用佢

冇人用

fuck this shit

Griffin 係話假期先係 Team Leader
唔係 Zion

三藩市髮型展覽隊

用串人/腦殘chriss都好過用佢

好難忘記三節中段
妹夫定羅，屌睇個頭好難分btw
餵埋嘴邊都入唔到波，唔係飛機就係接唔到
果段開始比人反cup

反而妹夫可以期待下，佢打法學到cj七成就好

唔睇名以為係刑天

porter仔d衝搶籃板好J到

系

鵝爵今日呢場唔計最後個 19 foul 好好睇
IG 同 Mitchell 最後互爆好正

初初都以為IG唔係得分手,

點知要得分原來咁勁

屌奶星下次都係完場先笑塊狗

打廢物賤種勇都要打OT
醜不醜

咁計贏定輸

打廢物賤種NOP都要打OT

仲要輸個隊呢

下限MVP

雞塊終於近排用多咗MPJ

Dozier都要用邊有得唔用MPJ

米殺傷希望日後減少米殺出場時 增加mpj

係要將MPJ放3號位，巴頓帶返bench

3/4 啦 當安東尼咁用就得我極睇好呢個靚仔新仔

無左假期隊波進攻好順

上次個場都好正又係on9球證唔吹foul
唔係可能又OT

唔知會唔會提早賣呢

Barkley屌Irving屌球隊
真係好撚唔明Irving點解會咁撚多柒碌鐘意，仲上埋asg第二，dklm成撚日覺得自己咩superstar
猗果陣奶未入陣佢帶隊入po都有難度
轉去塞，塞之前成續仲好打到奶55波
而家爛網本身氣氛好好仲入埋po，佢傷出個個燒炮仗慶祝又慶波，佢老母咩新鮮羅白皮呀

你係咪放棄咗返高登

IG都咁撚勁
ball幾時先生性D 俾AV出黎威下

Ball last week ducking strong

傷出個個燒炮仗慶祝果時7連敗？

耽誤咗人地幾年仲好講

有咩隊肯接

ben有d咩爭冠能力

咁佢第一年又真係打到好勁

in case JB唔走點會冇

Foj黎champ左啦

又鞭

佢眼中既閪係reserve level 有場出已經偷笑

利申 我覺得都係第7 8人level

evan turner咁上下

諗撚多左 7，8人

廢ben無三分點幫阿奶拉空間

有無咁廢呀

下限turner
上限MCW

吓 你之前唔係咁講喎

共占三分幫 BS 拉空間
Champ 得

廢老又想喺三分俾人拍跌個波呀

木狼幾時重建

Join us in wishing a Happy 38th Birthday to 13x #NBAAllStar, 8x All-NBA & 3x NBA Champion, Dwyane Wade! #NBABDAY ‬

改過自新 而家全力反閪

佢比依度啲巴打屌到驚了

閪自己垃圾 唔好屈其他巴打

十足十啲中國人話
美國人林書豪係中國人嘅驕傲

呢度反閪既人真係好多 包括我

事實，林豬豪係奶共狗黎

見頂

2連勝

白邊d態度

拓場場大敗

拓荒者搞乜

好撚掛住leonard

CJ傷撚埋
你話搞乜呢

仲屌唔屌白邊

繼續屌
起碼9成時間仲係柒

牛啲三分真係好撚準

當值型到

當值真係好撚勁，大心臟

Luka

真係唔使打
太準

好勁 要買件波衫了

doncic 尾到

本身差8分
其實都唔太緊張

CJ傷左？

好早傷咗
拓慘到食屎
咩bazemore都有得打正選

熊7連勝

拓依家傷左五件

RIP City

早兩年成個西岸都傷 得佢地冇傷就打到去西3
雖然最後俾人4:0掃走左

仲要好似係個年1st round唯一一隊high seed輸

Okc都係

bazemore之前唔差的

希望聽日塞狗啡同聰明都唔打

腸狗驚到咁？

我譚會戰勝歸來

今年roy 係咪 渣morant

合同戰士黎

渣無撚

There's a lot of guys on our team that weren't born the last time we won here...The way we won it, it was a gutsy win.”

-
@KevinHuerter
on tonight’s big win

笑左

笑

22年無係同一個場到贏過波係唔係紀錄

有無人ios個nba睇數據就彈

熊真心好J
Morant又唔亂撞
JJJ進攻都有進步
Clarke又成熟全能
JV Crowder又好洗好用
暫時睇幾個後生打法唔撞
👍🏼👍🏼👍🏼

後備仲有Cabocolo JJ
側翼好多人才
如果連兩個都有一個成材就不得了

De'Anthony Melton
呢個好嘢黎
識得養第二個假期黎

呢個我比較少留意
我自己偏愛JJ
希望熊俾個機會佢

原來仲有Tyus Jones
正👍🏼
Trade走 AI 慢撚就perfect
JJ唔該唔好再搞事 應該仲有機會
chriss都生存到 佢定位做AI都好好用

佢防守有 All Defense potential
Advance stats 好靚仔
Breakout candidate

我越睇越覺得佢成個後生 Jrue 咁

有冇人鐘意og anunoby

佢生性熊一定會俾機會
SF 位熊宜家係 Crowder 同所羅門山
兩個完季 UFA

S.Hill張毒約完左之後, 55熊又有機會提升戰力
下年Ja 同JJJ又再進步, 有無機會爭下Playoff 呢

下年熊仔大把cap space
S.Hill如果平續到都幾好 帶d bench帶得幾好

今年都playoff laaa

大腸 : 唔使多謝

係架 crowder如果平可以續 好似Ja幾有火花
Ball Fultz都上軌道 希望下個係佢

睇番熊賽程之後都唔算難玩，上50勝率穩入po應該唔係問題，手執ai仲有好多玩法

Vince Carter owns a mansion in Tokyo. In his front garden he planted a lychee tree, a mango tree, a chestnut oak, a black maple, a red maple and bushes in the lawn. Some of the bushes produce pretty clarinet-shaped flowers. He also grew flowers such as roses, orchids, lavender, hydrangeas, violets and sunflowers which are in full bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mows the grass every now and then. He hires a gardener to manicure his garden from time to time. His back garden is enormous which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow blanketed with wild flowers and exotic flowers. Even inside his house he has a vase of hydrangeas and a few plotted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in flower pots or vases. In the summer beautiful summer flowers bloom in the meadow. In the spring the meadow is covered with pretty spring flowers. In autumn the meadow is blanketed in lovely autumn flowers. In winter the meadow is a mass of beautiful winter flowers. Every valentine's day he buys a bouquet of red roses and hydrangea for his wife. They're pretty cut flowers. His new chairs are covered by plastic sheeting. His new sofa is covered by protective plastic wrappings. Seventy one percent of the earth's surface is covered with water. On mars, twenty percent of the atmosphere is covered by carbon monoxide while thirty percent is covered with carbon dioxide.

想問好耐
樓上成日打大篇野係咩意思
又唔係share新聞又好似冇乜人理佢

In Vince Carter's back garden, some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangeas and a couple of plotted plants. Orchids can be cultivated in flowerpots or vases. In summer the meadow is covered in beautiful summer flowers. In spring, lovely spring flowers bloom in the meadow. In the fall the meadow is blanketed in pretty fall flowers. In the winter the meadow is a mass of lovely winter flowers. Carter buys his wife a bouquet of red roses and hydrangea every valentine's day. They're pretty cut flowers. His new table and chairs are covered by plastic sheeting. His new bed frame is covered with protective plastic wrappings. About seventy one percent of the earth's surface is covered by water. On Europa which is a moon of Jupiter, about eighty eight percent of the surface is covered by water. Nine percent of its atmosphere is covered with carbon dioxide whereas three percent of it is covered by carbon monoxide.

有係76區留言 我都唔明

【夜談會】美媒評目前為止各支球隊打得最好的球員，你們認同嗎？

被問到合作過最好的隊友，Tyson Chandler給出了答案

近日，火箭老將中鋒Tyson Chandler接受訪問，被問到他合作過最好的隊友：

「我合作過最好的隊友，莫過於Dirk Nowitzki了，他真的很令人難以置信。他打球很君子，在他身邊時，他會在場上及場下教導我很多。儘管他很少說話，但他像一部機器一樣，每天都讓事情變得很好。」

而Tyson Chandler亦提到，職業生涯最鼓舞的，莫過於2011年奪冠：

「我於2011年，在達拉斯奪冠，對我來說意義重大，我的戒指仍然保存得很好，我獻出了所有。當我退役後，我會好好享受這個榮譽。」

DDR>> LMA

黃藍是政見 反閪是良知

Kings Holmes喇,Buddy今季麻麻

爛網咁大幅圖係咩意思

反榮

呢個真係好離譜
DDR好好多
LMA今季打到屎咁

FB 班友全部話係Lin 頭笑撚死

The Portland Trail Blazers have acquired veteran forward Trevor Ariza in a trade with the Kings, Adrian Wojnarowski of ESPN reports. Headed to Sacramento in the swap is Kent Bazemore and Anthony Tolliver.

Also involved in the deal are Caleb Swanigan and Wenyen Gabriel, both of whom are headed to Portland, and a pair of second-round picks that the Blazers are sending to the Kings.

拓個垃圾防守有無機會好番少少

好似慳左1200萬稅重實際D

Kings擺爛 可能下一歩trade bogdan
唉要唔佢好過hields啦

今年FA弱 慳黎無咩用
換轉係第年 送上Ariza 兩個第二圈未必得夠換

Kings 點會擺爛

勇士

鼻屎魔真係廢到

carter出來淨防真係惦

有預感要輸了

丫
又追番

仲以為合約戰士可以爆發到

個垃圾陣又倒晒

中國隊長

Capela blk 完LBJ再transition pass 俾Tucker corner 3

baynes真係好撚廢，襯佢季初表現呃得下人，快啲賣佢

話說oubre傷乜

原來刷分仔上咗MVP榜第九位

屌，睇錯咗，原來係第一週嘅事

呢個陣睇到人覺得cam johnson真係無咩作用

屌, 痰仔

有用嘅，有佢起碼唔使再出四後衛

比刷分仔刷個大三元啦

AYTON 手軟

大腸咁勁架咩

綠軍個底廢撚到

腦震盪要test個d起碼都拖你2,3場

屌有冇link

唔係咁都輸掛

死link

就係呢個死Link
suns仲死緊, 我睇緊第二個lu

大橋依球嚇死

刷分仔D帶波真係垃圾級好驚佢派膠

屌碌碌碌

76 NYK咁近

屌全場smart痴咗線咁

好勁

3pt 11-21，37分

快啦屌
命都短幾年
最尾呢分鐘好似睇咗10分鐘

屌你2分game

球證都派膠

唔好再鬧啦
俾我book射兩個ft啦

2分幾仲輸緊12分去咗睇viu, 垃圾塞

屌你on lun 9
會唔會係史上第一次
仲要係已經射入埋

其實做乜鳩

inbound前foul, ft加ball possession
inbound後foul, 兩ft
咁應該佢地rule咗inbound前, 射咗球之後又覺得係inbound後

睇harden打波真係好辛苦

龜龜今日好勁

Horford

NYK啲人腳真係好撚廢

曲線屌76

有啲horford wide open成秒
j rich打mitchell hea守都無
兩隊都屌屌
呢個一分lead玩咗有冇5分鐘

一隊rebuilding team搵Payton, bullock, Randle, Morris, Taj打starter

Morris幾勁
唔知去邊隊

Sorry紐偏向keep

Rose gets 27 points in 26 mins

究竟NYK做緊咩

NY 4個企晒同邊個一個角仔打春

咦towns返來啦

由個pick開始 成隊都on9

牙牛個IQ注定佢做唔到星

唔知睇緊乜鳩
payton帶去角舞兩下, 俾人再舞幾下, 傳比randle舞十幾下
就出界了

所以呢隊野自Ewing年代後爛左20年

閪門 ft 3-8

差唔多啦

Horford份約真係出事

勇士個live
半個畫面係curry吹水

好吸引喎

佢見頂左好耐

潮箭5個連續進攻犯規

兩隊咁識做犯規

McGee

揀著個唔識跑既rj barrett

雀個觀眾幾正

垃圾隊都睇

呢個BLOCK

同時睇緊4場

騎咁樣俾公牛反cup

聰明37分 3分 22射11中 我有無睇錯但塞都係輸俾有ayton 嘅太陽

原來湖箭大戰緊

垃圾球證想搶鏡

瘋狂off foul

牙龜上晒腦

食得多禁藥

見到佢谷住谷住抖晒大氣個樣就好想笑

love

一開始好撚勁喎

睇Westbrook打波真係好辛苦
柒下柒下咁
抵你比張丕德同翁金鏵睇低

peter串佢廢

dlo

呀龜真係好撚廢呀

笑左

LBJ = GOAT

今季無咩望
望就望火箭1st round輸比爵士出局

共占要贏共登了

箭炒夠3分未

AD都未出

3pts 下半場1/13

Harden想draw James foul
on9

哈登無哨=rubbish

今場d off foul吹得好新穎

驊哥笑鳩westbrook好撚好笑

火箭真係好柒
3分球隊無3分

而家d評述員開始醒覺
夠膽串鳩westbrook呢個毒瘤屬性既球員
之前都仲就住就住驚比佢d fans屌唔識波

擔我皇位就係犯規

拓荒就黎傷剩五個

登登headband都唔帶

共詹吓吓被人一步過
死開啲啦

KCP比LBJ帶到曉飛

走步

天龍八步失敗

聖堂射手

一分雨

James一球叫走kuzma比green入位邊線三分
一球自己入三分

屈到

又送波畀觀眾 死廢老

Yes

吓吓被harden一步過

英文旁白話箭今季打咗41場, 有12場接近1/3係先贏10+之後輸10+

認真呢種輸法係最令人燥, 搞到人心灰意冷

shit 西書好似受傷

湖狗又專打弱隊刷勝率

火箭呢d西隊hea打都夠做

照咁睇
聯盟得一隊強隊 公鹿

波縮今年都幾撚勁

不嬲輸比湖人都會自動變弱隊嫁啦

以為自己係lbj無左headband會勁啲

仲係nba第一人

mda嘅戰術就係咁 場場打8-9個 第三四節倒水好正常

火箭可能季候賽都入唔到

唔係今年嘅事

下下打死晒D主力
8人輪換一定係咁架啦

mike conley係咪要轉打bench

雷今年既隊型其實打得唔錯，好過舊年

高啤勁咗好多 打得入啲防守弱中鋒 好感動

要轉退休好啲

望就望okc排名高過箭 季後賽行得遠過箭

垃圾隊入咗卡克臣好似勁咗咁多
冇睇

負碌，賽程易打

又係時候可以估下隻龜係咪又一輪遊

但會員依舊令人失望

LBJ同conor Mcgregor 打邊個贏?

100%

The Lakers have 12 wins vs .500 teams this season — the most in the NBA.

打乒乓波

留名睇一輪龜(如果有po打)

其實火箭年年人腳都唔差
就算後備再廢都勁過今年勇啲G league
唔係好明迪安東尼諗乜

Vince Carter's elder sister is an estate agent who gets a basic salary seven hundred thousand dollars per annum plus a three percent commission on every deal she makes so she doesn't work on commission only. So far this year her sales have fall below the expectations of the company. She's a fan of Jacqueline wong..Have you heard of the sex scandal involving her and andy Hui? She was having an affair with Andy who's married to Sammi. Theres no doubt that they were an item. As a result many people think it's time for her to hang up her spurs. In fact her friend Alan hung up his spurs several years ago because of a sex scandal. His brother-in-law is an iphone salesman who is paid a daily wage of three hundred dollars plus a ten percent commission on the sales he makes so his job isn't by commission only. Last year his profits were beneath expectations partly because the economy was hardly blooming. His younger sister is a concierge who feels she's made the wrong career choice. I said "why not wipe the slate clean and start over in a different career?" She blames her bad career decision on Vince. I then said "let's just wipe the slate clean. It's over" She blames him for convincing him to become a concierge. Well that's the way the cookie crumbles. His cousin is planning on doing a phd since today a master's isn't worth the paper it's printed on, let alone a bachelor degree. Last Tuesday she was almost swindled out of thousands of dollars. I told her that person was a scammer who was trying to swindle money from her. The contract isn't worth the paper it's written on. Fortunately she listened to me. Otherwise the swindler would've swindled her out of thousands of dollars. I've read in the newspapers that some customers were promised to get a refund of they weren't satisfied with the products but later they found out that they were sold down the river because they've been unable to contact the swindler to date. The scammer didn't honour the contracts. Yesterday his cousin dented my chair with a dumbbell. I told her that I would wipe her slate clean if she fixed the dent in my chair.

除左gobear沉穩左，咪嘈d罰球都進步左

件撚樣十幾年前已經係咁

咁我先下注
Westbrook今年會連續四年一輪遊

WB大佬格

火箭有人咁講：

衣家比你空曬咁射你地都射唔入啊
仲講咩好睇唔好睇
哈登衣家比人廢左架啦
一夾就唔識打波
唔好再拎1718打飛機啦
前鋒衣家咩陣容啊？
衣家零防守啊，輸贏全睇手感
WB近幾場30+都要輸
單打係哈登呢隊波既特色
個個都等波射，一落波無人有得分能力
後備全聯盟最廢，輸贏全睇哈登表現
呢隊波就係咁，唔中意就唔好睇啦

Lavine要入all star?

一定入，主場嘛

不要燈 求你

點會入唔到

分分鐘bam dvd都入到啦東岸

更何況Lavine有逆轉黃蜂嗰場經典

Bam 值得入 wor

名氣相對較低ma

AD Embiid咁傷法今年又送個1st team俾我肥

無打4-5埋ja wo

My friend Kobe Bryant is an Aries while his wife is a Scorpio. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex he was driven over the edge. Even when a stranger talked to him there was a definite edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target it took the edge of his emotional upset. Kobe got into a brawl with a guy who was hitting on his wife the other week. The police showed up later and assigned jealousy as the motive for the brawl.Last sunday they dined in a restaurant in a hotel which is midway between his place and the post office. They stood in line outside the restaurant for almost an hour. The line was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout man tried to cut in line but was caught. Last Thursday I visited their place. We met at a midway point between his place and mine then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way so he said "excuse me" The queue was so big stretching down the road to the furthest mini bus stop. We queued for almost half an hour until three buses came along at once. Meanwhile some people mistook this huge queue for the wheye for other places. A couple came up to us and asked "are you in the queue for Cluny Park?" as they wanna be sure that it's the right queue. A burly man pushed in at the head of the queue. A stout guy pushed in midway through the queue. Later a slender man jumped the queue. The lady behind him said "excuse me. The end of the queue is back there" A woman stood beside a guy who was midway through the queue. While pretending to look at her phone, she edged furtively behind him who didn't realise she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Kobe's elder brother is currently a head chef at a five star hotel and feels hes found his niche. His younger brother has also found his niche as a professor having worked as a researcher for three years. He sometimes takes a nap at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He usually snoozes on the sofa by the fireplace or at his desk when everybody else's eating lunch outside. He once brought his work along to the library where I saw him doze off at the table. Having a snooze especially in front of the fire is a marvelous way to replenish your energy though. Kobe's eldest brother is robust and healthy. He does lots of strength and conditioning exercise in his robust sneakers. After his gym session he usually drinks a cup if robust coffee and a glass of robust wine. He lives in Kyoto where the economy and the political system are robust. His elder sister has opened an antique shop which created a favoieable impression on me. theres an exquisite antique which engages my interest. I'll bet the store engages lots of passers-by. I formed a great impression of the shop. Hos younger sister has just completed her phd at Peking university and is on the way to becoming a professor. Japan is on the way to becoming the world's strongest economy. Kobe Bryant lives in the most exclusive and expensive area in tokyo and owns many houses. Unlike Floyd he is never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is on YouTube such as his house and car collections. He always wears gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham place where the escalator stopped and reversed direction at a speed two times faster than normal causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school were there any subjects which you weren't interested in and so didn't engage much during the classes?

When Kobe Bryant was in secondary school he didn't really engage in geography classes. He was often daydreaming. Today many students learn piano, violin, painting, dancing, japanese and judo. I honestly don't know how they juggle these activities with their schoolwork. Some of their parents have to go to work every day and so find it hard to juggle a family and a career. Perhaps they want to kindle their kids' interests and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activties. Kobe hadn't heard from his cousin for years until yesterday when he received a call from her. They chatted in exquisite delight. She told kobe that there was a bully in her class so he told her not to engage with the bully. Just stay out of the bully's way as much as possible. His uncle passed away recently at the age of ninety eight. I offer my sincere condolences to his uncle's family. His friend said "my condolences to the loss of your uncle" Kobe's mother sent her condolences to his uncle's family too. His dad said "our condolences go to his family" He loves video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives lol. I'm reading a book called parallel worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories promoting the book on a television show it captured my imagination. It's a fascinating book which explores the science of time travel, wormholes, parallel universes and eleven dimensional hyperspace, subjects which engage numerous readers' attention. I find the subject of black holes most engaging. It was an international bestseller for many months. Kobe Bryant is a dog and rabbit lover. He has a Holland lop and a Netherland dwarf. In accordance with animal law in Tokyo it your pet is a social animal you must have at least two of them living together. Most citizens honour it. According to the veterinarians you should trim your bunny's nails every month. Rabbits are compatible with most other animals if you teach the other pets well. At tokyo university researchers conducted an experiment last year and this afternoon where they showed they could bond a bunny with a dog over a short period of time. They were happy to find their results were compatible with the results of the study carried out last year. Hereafter Jobe had his bunnies and his Siberian husky living together. He believes that he'll continue living with them in the hereafter. You can take the house rabbit journals for free and read them at your leisure. Kobe speaks five languages fluently. He told me "because it has a jargonistic tone, instead of writing as per our previous conversation, we can simply write as we discussed or as discussed. Instead of writing as per your request we can just write as you requested. Rather than write as per our agreement we can just write as we agreed. Rather than say please find attached the receipt, we can simply say attached is the receipt or enclosed is the receipt. Instead of saying I enclose herewith two documents, it's more natural to say attached are two documents or enclosed are two documebts or I've enclosed two documents or I've attached two documents. Rather than say here is the report for your perusal it's more natural to say here is the report for your review. Instead of saying please return the form at your earliest convenience we can say.please return the form by next friday" Channel two gives live coverage of NBA games. Lakers' game against warriors received wide press coverage. Lakers' game against Suns also got in-depth media coverage. Lakers tends to get lots of newspaper, magazine and television coverage because the team is exciting to watch. Tomorrow NBA will be holding a chairmanship election. Channel two is gonna give the election extensive coverage.

If you wanna check out the reports of LA Lakers' previous finals the NBA monthly magazines have detailed coverage of them. The book "basketball techniques" provides good coverage of slam dunk techniques. By the way Japan Mobile now has nationwide coverage with its network. Its coverage used to be poor in osaka which affected how people could access the internet but now it's considered to be one of the best. Its network coverage is fantastic throughout the country. Kobe Bryant is currently looking at a few insurance plans and choosing one that provides the most adequate life health and medical insurance coverage. He's thinking of paying an additional premium to have insurance cover for accidental damage to his harp as well as increasing the cover up to one million yen.

D’Antoni真是要諗吓點控制WB同一燈打波個tempo
仲有EG場場咁倒水唔掂
將他換返隻3D或者仲好用

playoff 一定入倒只係行幾遠
依幾年無 harden 蛋通炒左十世

LeBron James

Vince Carter
Michael Jordan

呢隊真是好撚濕鳩
正正常常有合理起手已經夠做
但是總係關鍵時刻花式輸波

SGA真是好丁到
由季初零進攻技巧
到而家用到下 stepback, fade-away
又係保長學到點玩PNR

會唔會係下一個有平均三雙

Michael Jordan owns a mansion in Osaka. I came to Japan in the company of my cousin. It was a long journey and i was grateful for her company. On the say we set off i was waiting on the corner outside times square. She lives just round the corner so it only took her five minutes to arrive. Meanwhile a pedestrian came up and asked whether there was any medical centre nearby because he had been suffering from heatstroke. I told him that there were a clinic and a pharmacy just around the corner. As summer was just round the corner people suffered from heatstroke more easily. However there're many ways to prevent heatstroke during hot weather. At home sitting in an armchair or a recliner or on a sofa rather than on a stool or in a chair works wonders for your body. Moreover eating a balanced diet of veggies and fruits and a little meat does wonders for your health. Last but not least exercise and meditation can do wonders for mind and body. We came to stay in Michael Jordan's house for a few nights. On the first day we were watching television in the living room whereas michael was cooking in the kitchen. His elder brother had just popped upstairs to get a book. His younger brother had popped into the bank to get some cash while his sister had popped to a music store to get some bassoon scores. As Michael entered the living room I jumped out from behind the wall and cried "boo!" It was absolutely hilarious as I was finally able to frighten michael. Tomio would pop in and see is later. His girlfriend would pop over and visit us a day later as well. Tomio said he deserved a promotion but instead his colleague was given a promotion because his boss is bossed in favour of his colleague. I said that's the way the cookie crumbles. It's water under the bridge. What's done is done. My cousin too said it's no use crying over spilt milk. What's done cannot be undone. Let bygones be bygones. Apparently his manager of also biased against him but towards his colleague. Oh well. He told me not to mention it when we're in company. By all means. I'll pop over to his place to play his clarinet. i prefer the company of musicians. Before Tomio popped in he was browsing in Zara. In the meantime I went for a browse around Zara and popped to the bank to open an account. The residential estate Michael Jordan lives in consists of house instead of apartments. Each house has at least one retractable awning or canopy. The canopy could be made of glass, cloth, stainless steel, steel or concrete. In Michael's front garden he planted two litchi trees, a mango trees, a chestnut oak, a black maple, a red maple and bushes in the lawn. Some of the bushes produce lovely trumpet-shaped flowers. He also grew flowers such as roses, orchids, sunflowers, lavender, hydrangeas and violets, most of which are in bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mows the grass every now and then. He manicures the garden from time to time. His back garden is enormous which is three thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow blanketed with wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangeas and couple plotted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in vases or flower pots. In summer the meadow is covered in beautiful summer flowers. In the spring lovely spring flowers bloom in the meadow. In the fall the meadow is blanketed in pretty fall flowers. In winter the meadow is a mass of beautiful winter flowers. It's an extraordinary garden. Every valentine's day Michael Jordan buys his wife a bouquet of red roses, pink roses and hydrangea. They're pretty cut flowers. On the morning of the first day his next-door neighbour's canopy was leaking all over the floor in Michael's garden due to heavy rain.

上面呢條友係咁打d 英文長文做乜鳩

SGA係好到既
可惜唔夠我渣黎

全部我嘅分身嚟

鬼佬巴打想同我地本地巴打交流

早早block左

Gordon 負資產啦
成18m年長約，點食

啱啱睇佢其他post 有巴打話佢係AI machine learning 緊
九唔撚搭八都似係
Block 9 佢算

已block

SGA好野黎 選秀睇好佢
諗住過OKC會無哂發揮空間

SGA SGA
嗰種打波節奏注定成大器
仲長打長有

[Ariza Bazemore互換東家] NBA 19-20 常規賽討論區 (35)

pobra

金塊,溜馬射極都MISS

佢啲變速好 smooth

992

點睇

慢左幾多？

Diallo最盡都只係弱化DDR

sabonis 係榴馬強左咁多

冇可能

1001